搵解放軍去抗疫，咁如果軍入面大規模擴散，會點

最大維穩力量

仲有3萬green object 可以去武漢維穩